曾俊華Facebook 開live 講緊近日香港情況

講緊近日香港情況

等佢出聲好耐

【引渡惡法】薯片叔FB Live同意高官製造矛盾後卸責予警員